張敬軒15號演唱會一事睇到香港觀眾風氣有幾差

演唱會標準時間向來都係8:30-11:00。
Encore本意向來只係bonus, 只係香港觀眾麻鳩煩所以圈內潛規則run down要做個一早定好左既encore，用黎滿足下班聽眾，本身呢樣野已經扭曲左。而家15號晚張敬軒做足哂兩樣野11:10 完場就要比狗屌

2nd encore本身唔包有既野又比人屌到一定要有咁，仲有人話外國歌手點點點，又唔睇下班外國歌手係可以唱90分鐘10點鐘就完show。
遲下係咪要rundown度又cut番幾個字出黎搞預定既2nd encore

支持軒仔無視15號怨婦

on9歌手 配 on9 fans

張敬軒屌得好啱
依班兒登垃圾真係同啲大陸喱一樣都係生蕃
要不是我來睇你演唱會 你早就完蛋了
好心啦 知唔知醜呀 同大陸西一撚樣既垃圾

你入場睇一個performance
係睇佢努力嘅成果㗎

外國啲演唱會得90min 仲要未必有encore

睇得出佢有心做音樂
做好音樂唔係為左迎合觀眾架

15號晚觀眾不滿係ok
但日日開十幾個post屌哂老母仲話自己唔係怨婦
人地蝗國fans都識話尊重自己idol 會想了解個show背後嘅message
班怨婦一味就識得屌人妖show
最好軒叔跟哂自己意願 做佢地嘅扯線公仔就最好
請自己老死胡定欣上台又唔撚得 仲走去屌人地
第一次見識咁閪嘅觀眾

唱越南文歌以為自己好好笑個下先正

兒登d細路未睇過唔知呀嘛

你講埋呢啲嘢無助理性討論
利申頭場觀眾

外國歌手呢個point係其他post 15號觀眾講的

好撚慘
睇左個唔滿意既演唱會屌吓都唔撚得

食omakase點知比碗牛雜你

人地想搞下新意姐 你估佢唱泰文歌定櫻花樹下困難啲？ 睇演唱會就係睇平時睇唔到既野 唔順氣咪買cd自己聽飽佢囉

咁見佢唱自己歌係咪要嗌回水？

咁都得

呢個show唱日文歌又唔見有人屌

日日係度開post
不如班友入稟法院告佢啦
成班老馮要人encore ot唱俾佢地聽
呢個世界係咁唔公平嫁啦
唔鍾意咪下次唔好買飛睇囉

見到幾個苦主話自己第一次睇演唱會

咪就係 人地平日唱幾多好歌 依家一場演唱會就踩到人地屎咁樣 要呢啲歌迷把撚咩